樓主支持打壓伊斯蘭教算唔算行得好前？

法國十三歲伊斯蘭女學生冤枉教師侮辱先知致斬首

球場內就hea踢+搞事(奧燒/普巴/沙拿呢啲賤種)
球場外就殺人，講真滅絕穆斯林都算係大勢所趨 唔想咩惡行啦。

淋鳩班躝坦牛肉啦

幫推。

剩係樓主成日放針已經足已block得

今晚沙拿好危

樓主真係走到最前

樓主淋完班伊斯蘭狗牛肉冇人去法庭聲援

波台手足永遠自己講完正路野，cctoy 就負評，以David 為例，宜家cctoy 已經割曬

條友忽忽地 牛肉係印度教

有國泰民安計劃

放針牛 誓相隨 無畏更無懼

法國人最憎華人 第2 先係伊斯蘭

你相隨？

冇計 攬炒巴法國倡議用好少錢

如果有一日香港有恐襲
要怪就怪拉鳩樓主班黑驚

細相隨
搵返穌哥🙏

講真 邊個反樓主 我斬邊個首

港父=伊斯蘭教=X人

法國開始排華 唔好黎

用左幾多

我聽日就落觀塘

淋佢地牛肉無問題 淋豬肉先要去聲援

港父嘅精神病係伊斯蘭教(醫師難救)